負親呢首點解紅唔起加

附上連結俾各位j下小肥

曾經收起的抱擁 曾經懶去寄的書信
留到葬禮那一刻已是無用
墓碑的旁邊 我即使向你談論今天的鎖碎
你都不覆半句

若當天孩子，懂得將我愛你這一句豁出去

我諗冇幾多個香港人做到

因為佢係小肥囉。你比eason唱既話，狗屎垃圾都會紅

首歌好有意思，一邊喊一邊聽

年輕人，首歌就係要你珍惜眼前人

應該話點解小肥紅唔起
時光返不到最初 回憶一天天錯過
好有共鳴
好掛住爸爸

好撚灰，呢首歌其實真係超正

成日腦海裡loop

家書都紅唔起啦
但負親>家書 勁廿倍
宜家啲歌要夠mk夠on9先紅得起
啲人唔識字 歌詞要最簡單 寫得夠白

我現時自己肯做飯

呢首火火填得幾好

除咗負親，門戶之見都好好聽

第一次聽嗰陣差啲係條街到喊出黎

就係因為小肥唔夠型，就紅唔起，佢d歌又有意思又好聽，但都呢刻得時光機紅得起，公平咩

俾小肥唱晒咗
應該俾eason唱
可以人帶歌紅

呢首加埋mv催淚到仆街

得寵物mk歌多人知

因為聽親都喊 唔敢再聽

都好紅啦

真係無咩宣傳，呢首歌要大大力推

因為呢首歌真係痴撚鳩線

小肥紅唔起 但呢首歌好多人都識啦